今日差啲忍唔住手係條街到打個女仔一巴

佢個樣大約係咁
好彩忍住咗

GAY

基

一巴打死他...

我保護定

好想一槍打死定定...

但支槍係瞄住牙病架啵

樓主弱智

又唔肯接受治療

邊個來-.-

有理由懷疑樓主係twice黑粉

米癲拉

盧子儉屌何翠文都有打

好想打到定定變弱智...

我獨愛．定延

屌你老母

我幫她擋

拉

咁打撚死你先

我是不滅的

和定葬在一起

本護照個樣未整？
做咩要姐

是

我幫佢打到你仆街